我屌你老母 黑警個instagram想笑撚死人咩

真係狗嚟

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

自拍照？

Old news is so 唔記得點串

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法